{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 머물당글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は現場での決済が必要で、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づき決定され、入室及び退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 娯楽や飲酒によって他の利用客に害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 個別バーベキューの利用は入室後、当日現地にて予約し、利用時間は17:00から21:00までです。 バーベキューSETをご利用の際、登録いただくと合計70,000ウォンであり、事前予約が可能です。 プールは6月30日から10月1日まで運営され、オープン時間は9時から19時までです。 適した服装でご利用ください。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づき決定され、入室及び退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の予約方法を教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューの利用は入室後、当日現地にて予約し、利用時間は17:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューSETの値段はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューSETをご利用の際、登録いただくと合計70,000ウォンであり、事前予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間と時間を教えてください。",
            "answer": "プールは6月30日から10月1日まで運営され、オープン時間は9時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 383
    }
}